點溝女？

小弟單撚左身個撚耐
對上一次中意人
比佢知道左
搞到面左左
P.S. 真係唔係好識溝女

$

媾女兩個字 靚仔

此post已完